原來今日唔止德國出局，仲係德國簽署凡爾賽條約既大日子

德國🇩🇪
歷史註定你地會失敗

希望某位波蘭手足可以講下呢一段歷史

要星期二先

剩係識意大利

@決賽王A.Milik

咁要等廿年先捲土重來 ？

我地德國只係遵從歷史教誨
德國人永遠不會在俄羅斯取得勝利

法國隊好快會跟隨埋拿破崙既步伐

有咩舒服得過望住班徳狗縮晒入老母個西，連門口都唔敢出一步

見法國笑鳩你就話法登機，見ikea笑鳩你就話ikea咪又係登機，阿根廷又話人就登機，巴西又登埋機

係呀其實屆屆世盃都有31隊要登機嫁啦，但人地出線隊點柒都柒唔撚過小組包尾囉

包尾廢柴真係有樣睇，咁簡單既道理都唔明

德國2️⃣➖0️⃣